我係一個空姐 我飛過武漢返過大陸.........

冇看醫生嘅武漢人除咗高鐵 飛機就係另一個途徑將病毒帶來香港以及全世界，國泰航空係令到今次香港以及世界疫情發展得更加嚴重嘅幫兇
為咗令到大陸航班唔會再飛香港，唔會再帶啲有病嘅大陸人嚟香港同世界其他地方，我哋港龍航空嘅空中服務員決定喺2月3號至8號罷飛所有國內航線，從而要求公司停止所有國內航班。

因管理不善發生左武漢肺炎都唔立即停飛武漢到疫情爆發左先至後知後覺，而肺炎擴散到全中國嘅情況下亦都唔停飛中國大陸嘅國泰港龍航空，昨日航班飛往杭州後發現有乘客發燒，係快速測試結果當中呈陽性反應，而令到同佢有接觸嘅三名機艙服務員差啲要留喺大陸隔離14日。

以下有幾點會令到空中服務員成為高危感染者嘅原因

1.未有充足嘅口罩及消毒液
根據法例提供口罩比員工係僱主嘅責任，而且係依家咁難買口罩嘅情況下自己未必夠用，有幾次嘅航班甚至冇提供過任何口罩俾同事，同事用返自己嗰個口罩帶足全日8-10個鐘，而且飛機甚至冇消毒液俾同事係去完Service之後消毒自己

2.航機冇作出全面消毒
之前喺武漢飛番香港嘅班機，喺未作出全面消毒嘅情況下就立即用嚟飛下一個航班，接觸到飛機嘅唔只係客人亦都係我哋空中服務員

3.刻意隱瞞武漢客人身份
部份航班抵達當地後，先至有當地嘅地勤人員話俾我哋聽機上嘅武漢人身份，當我地問返地勤人員點解唔一早通知我哋嘅時候，佢哋話已經一早知會左香港既部門，但公司完全無同過我哋同事講

係咁高風險嘅時期，我哋前線嘅空中服務員每日接觸幾百個大陸客人，係冇足夠嘅防禦裝備同埋資料下，我哋可以話係非常高危。而事實亦都已經有好幾位空中服務員返港後需要隔離。

每日返工人心惶惶，擔心啲客有冇病，擔心自己夠唔夠口罩用，而班高層只講咗一句 「你哋揀得呢份工就預咗suffer呢d」就好似啲賤男包完二奶然後同你講[你同得我一齊就預咗呢啲㗎啦]，佢哋竟然夠膽講得出呢啲說話，有冇當過我地係人。

港龍主要飛往內地，每日都同內地客人有接觸，你永遠唔會知道邊個有病邊個冇病，佢哋亦都唔會好誠實咁寫係健康申報表，每一次每一程航班都唔會知道自己嗰日能唔能夠安全返到屋企，會唔會要留喺大陸隔離，定係返到香港就直接去咗隔離營。

希望呢一次嘅罷工受到社會關注，比政府同公司知道封關同停飛大陸嘅重要性

推

推唔到都推

幫手推一推

輕輕推一推

真罷工

Push

Pish

罷罷罷

831

自己命仔最緊要,咩天職勢係假

我地推

終於罷? 推

push

空中服務員依d真係高危職業, 一早就要罷工, 最緊要人多呀

香港人真係好撚慘 所有界別都比人推出去送死

但今次冇工會， 係員工自發性

自己死先識罷工

工會主席被炒個陣你去左邊
CEO被炒個陣你去左邊
黃色同事被篤灰個陣你去左邊?

垃圾

支持，幫推

罷佢老母

支持

個個都係condom

成日話天職嗰D柒頭唔該身體力行走到最前線同同事共同進退

支持！！！

推
今次係咪搞得成

所有人都要罷

Support!!

罷飛！不割！

反送中嘅事件員工分期太大做唔到有效嘅罷工，今次係為咗大家性命， 但都係員工自發性罷工

遲罷好過冇罷
支持你地
希望真係夠咁多人有影響力

同路人係比你呢啲言論屌走曬

推！

光復香港

感謝巴打

我個妹都國泰
支持你地罷工呀

做得好呀，好人一生平安

支持！推

每日返工都好驚

G持

無錯 千其唔好咁左膠 政府做得咁仆街 無一個香港人有責任要埋單

推呀

邊忽係同路人
佢罷工有爭取5大訴求？

推！
高層推班前線去死！

支持你地

P 牌推

撐！

時代革命

推爆

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

support!!!!!!!!!!!!!!

加油！

ok

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

一早應該罷 得個萬幾蚊送死？

屌你,遲D就係匯豐職員出嚟爆料,被英國鬼佬逼要與無漢佬做............

點解唔見有工會出嚟講嘢嘅？

你地一定要齊心

乜終於罷工啦

去轉狗屋先

推
真心危險

啱呀

[航空] 朋友做空姐，有香港機場關口情況想比大家知道

tuiiiiii

因為今次係員工自發性嘅

樓主話係員工自發

撐你呀, 但唔覺工會出黎講既?

罷啦
一齊罷

幫推

支持停飛！！！

推 支持

支持罷工

空姐出場！支持

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

Tui 大力支持

g
持

英文版twitter埋比國際，等全世界都知道

匯豐職員爆料,無漢佬用人民幣白條換走果幾千億,將無法償還.
所以777衙門同POPO將轉行去做賣囚友製口罩嘅sales.

點解香港人而家會咁慘
仆街政府

空姐真係好高危
機倉環境太差

哦，其實講真，我覺得你地係抵撚死

Push
全部罷啦

swire食屎

就好似啲賤男包完二奶然後同你講[你同得我一齊就預咗呢啲㗎啦]

推推推

得啦得啦
一句講曬 唔好支持囉
當日大三罷有幾多係空姐
唔好同我講炒曬
事實上仲有好多仲做緊

推爆！！！！撐罷工齊齊罷！！！！

要囉

不過香港人係唔會支持你地
講咁多你地都係為份糧
係怕死就集體遲職啦

因為係員工自發性嘅

貧乳亦有美感嘅.請不要灰心.

抵死，飛雞

d高層未到佢死永遠都咁仆街
唔好幫佢地賣命啦

Pushhh! Support

針唔拮到肉唔知痛

希望你地爭氣D，真係罷到啦

同佢老母路

Ok noted with thanks

支持罷工呀我

支持你哋。
利申，平時見到你哋飛大陸，架機得20分鐘都唔夠既清潔，我都驚

全力支持罷飛中國

保香港 , 救民生

唔使理上面個含撚

唔洗你支持

有肺炎第一個傳染比你啊

終於黎喇

抵撚死

不如全數轉做口罩水貨商?

支持
仆街賣港航空

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

五毛攔返大陸啦扮咩香港人

唔支持唔反對
Post 上連登做乜撚
想扮手足呀？
到時自己無死之後咪又係其他野唔再關佢事

支持！

推呀屌

py

罷工啦
你地健康緊要呀

仆街僱主

呢啲時勢，有天職都轉職啦

唔理人地點講繼續做既未得黑警，佢地咩下場自己睇

Tui!

推啊！

支持罷工
一齊罷工

大三罷！！！！！

哦

Wtfff support

有無諗過聯絡工會？

點解可以口罩都冇而且冇全面消毒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

支持你地中肺炎

推！ 支持
政府唔做自己做

加油 擺佢老尾

會唔會等左公會先

係唔係手足唔洗經你批准
有幾多人行得前 去支援poly 比水炮車射都唔關你事

推啊cls公司

支持

出咗新聞稿未？

又係一隻P牌5毛

推推推推推！！！！

罷啦屌

根本裡面好多都係藍嘅

可能因為冇工會嘅關係唔受關注

希望係…國泰罷工都講左半年
支持

罷到先講啦
Faa工會又廢又無support...同林鄭政府一樣

gchi

支持罷工wo

幫手推

香港人支持你地

唔好愽同情啦你地
淨係知你地之前點對d黃絲同事
人在做天在看
你地係抵撚死

無錯
藍絲上黎開post 話罷工
引到好多傻仔支持
仲令d傻仔以為大家自己人

到左佢唔死得個陣
你估下會唔會罷工救手足

罷工冇人知不如唔好罷
請病假先

agger

幫推 支持港龍人

你地真係好自私 同路人被清算唔出聲 而家關自己條命事先咁大反應

tui

佢哋話已經一早知會左香港既部門，但公司完全無同過我哋同事講
屌 邊間？港龍？

有無去狗屋支持黑警？

D 會費同你交稅比政府一樣

醫生護士都話叫做道德綁架
空姐罷工係冇道德高地係入面
國泰仆街啦

輕輕一推

支持 拉

幫推 加油

痴線

唔係返大陸 係去中國

Tui

sor自膠 睇漏咗港龍
支持航空業者罷工

推！

罷工!

推唔該

組織一個新架啦

香港人團結

支持

疫情面前，防疫為重。

支持你

支持罷工
要罷工的確需要勇氣，但冇咗健康講乜都假。加油

Pushhhh

全港一齊罷！

幫你推

Pish!!!

cut cost唔想比錢 因為只係前線員工受
後面back office理柒得你死 睇數果班cut晒D野條數靚就收工
上次有武漢機crew port sick
又係後面班crew control係第二班機夾硬掉啲返左工既人過去果班機度飛
成間公司上上下下都係當前線係condom

g持

加油加油

遲到好過無到 推

罷啦罷罷罷

lm

pushhh

up

推呀！
反正國泰都好難過到呢關
唔好蝕條命俾佢

班高層就日日坐係Office涼冷氣，推我地前線去死

pushhhhhhhhh

同條毛呀

推！！！

多謝你哋🙏，支持你哋

冇公會情況下，建議至少可以整個TG channel發放下消息

g chi

support

航空界

機頭果兩條撚樣仲要懶係野唔戴口罩
我日日班班機都要同佢地講野

推推

推唔到都支持下

屌 要傳入黎話咁話

pish

Cx做野未

地勤撚表示罷佢老味

支持罷！！

推呀！

上次你地公會主席比人秋後算帳拆公會骨，你哋冇人幫佢

宜家到你地自發罷工，我會支持你地

但你地要預咗俾人炒既心理準備

推
支持航空服務員

推
紅色飛機滿天飛

有無煮開牛肉飯

Pushhhhh

罷！

性命攸關 罷工點都救到同路人先 支持

P9推

吊呢啲閪工唔打都罷

cx 變支x

空姐

真定假先

支持

但
返你老母大陸
國你老母內
內你老母地

香港人係咪終於大三罷

同事用返自己嗰個口罩帶足全日8-10個鐘

我哋呢邊教人4個鐘換個lv3
除咗口罩就要扔

PUSH

推唔郁 支持

有呀！要帶野揾銀發大財

推一下，今個新年都坐左國泰，聽講我坐果架正正係送左個WARS 去LA

罷佢老味

罷

推到頂

你係黃定藍空姐？

P 牌路過一問，想問下你地做唔做到所有國泰港龍中國線唔飛？

推
支持罷工

之前肯罷大把人撐你地啦，又係支針吉到肉先識痛

罷工？

大大力推 全力支持

support!!

全罷！ 支持

幫推
呢大半年真係睇清國泰有幾咁仆街

支持！！！！！！！

全港齊罷工

+1

空姐都照返真心on9
幾皮野賭條命

撐你呀樓主，罷啦！

醫護、空中服務員都係高危行業

國泰班高層狗 清算時刻到了

支持！！！！

幫手推 支持！

罷啦罷啦罷

去咗警署報警未？

無論任何時候都支持

推啦

國泰一早都賤到痴曬線
係有班連登仔仲以為佢係「香港人嘅航空公司」

push！

武漢肺炎國外死亡第一人:爆出巨形冷門:::::菲律賓

光復香港 時代革命

感謝手足

支持罷工！！

G chi

與醫護同行！

工可以再搵 命無左就無左

一於罷佢老母

有冇當過我地係人?

因航都唔係第一日

支持罷工！

全體香港人一起罷

冇必要拎條命同佢搏

推
林鄭 黑警 冚家剷

垃圾國泰！！！

屌那星國泰

Push 擺工！

唔止国泰

一齊罷

推啊

推 航空業真係好慘，繼醫護後第二個災難行業

推爆佢

Push support

好多人屌工會主席被炒
我地空姐去左邊
我地被噤聲 玩Fb都俾人炒
打壓到完全冇能為力
有幾多人為我地發聲？
唔緊要
今次大家一齊槍口對外
唉
迫國泰暫定所有大陸航班
保障前線員工得唔得？
唔好再做分化撚

屌你老味班高層食屎啦
同事出事只係識冇人性講埋啲風涼話
等報應啦

加油
不過冇消毒就飛下一班非中國port都係死

g持!!

救救空姐

幫你推 罷佢老母

公司都幾撚仆街 推爆佢

推!!!!

擁

推啊 支持你哋

同事 支持你

推！！！！

支持航空界罷工

無左條命有份工都無意思

罷啦

大力推 慘到
香港啲老勢全部腦裝屎

支持!!!!!!!!!!!!!

支持
垃圾公司要員工做醜人
要員工死

咁罷得工未？

多謝支持

命仔要緊 上面當你地二打六仲洗乜同佢賣命

同林鄭一樣

推!

其實空中服務員真心高危，仲要飛大陸更加唔使講

支持你地做正確既事

721831101111

Tuiiiii

終於罷，空姐connected

推 推到上新聞

搞工會罷工未

手足唔好用「內地」兩字
用「大陸」/中國/支那

我係同事 大家加油呀 希望呢幾日同8號投票順利

推
罷罷罷！

Support!!!

雖然係國泰港龍，但今鋪支持你地啦

支持啊

罷啦罷罷罷！

空姐你好 十扑你

屌 撳錯
再罷

推 g持

好波 支持！

支持! 同醫護一齊罷工

其實係咪可以民事告返公司？
勞工條例呢啲好基本

希望團結d 大家一齊sick leave

靜係刻意隱瞞有武漢人乘客呢個都仆街啦
快撚啲發動工會罷工啦

係罷工就支持

幫推
支持空中手足罷飛呀

0203全港三罷

支持呀

衝呀

你地會唔會有一班人既聯署信？
可以幫助到傳媒曝光率

同醫護一齊罷

希望你地今次真係罷得成

有料！支持

支持罷工
大家一齊罷

Gchi!!!!

push希望你哋罷到

支持，唔知仲有機飛去武漢

抗疫訴求缺一不可

好波! 支持!

得一個空姐，有咩作為？
聽日準時 report duty 吧
班醫護一樣，被剃眼眉都唔即時 walk out？
聽日準時返工吧啦，講完！

推！！有friend做容姐，睇住佢地係咁飛都覺得Cathay 好仆街

支持
知道醫護, 入境, 海關, 空中服務員並唔係因為自私、偷懶、想趁火打劫而罷工, 係為咗我哋香港人
隨便罷, 撐你哋

真係

Support

推一推

係時候要毁滅國泰

Gchi

x2

I

香港蘋果日報
20分鐘 ·
任職香港快運機艙服務員的李小姐表示，過往每個機艙都會存放一盒約50個的口罩，給予員工自行決定是否使用，「噚日出咗通告只係畀有病嘅客人用，萬一我哋員工真係用咗，要向高級乘務長解釋番，呢個規定係即時生效」。

李小姐表示通告發出後，大部份前線員工感到不滿，「其他公共運輸服務，公司都會提供口罩畀員工」。

樓主叫埋佢地罷

支持 ＋1

G持
國泰航空
停飛中國
保衛全球

推！ 支持！

利申：前航空業人士

支持你哋！！

加油

工會八號先開會 等吾到啦

8 號先開會 好似遲了

唔理你係黃定藍絲，今次係講條命，生死存亡，我前支持空姐/少罷工。

港龍？我淨係諗到施安娜被無故炒魷魚果時無同路人出黎幫過佢

Pidh

返中國啦飛行妓女

空姐喎，有乜技能？落咗地有乜優勢？最多咪靚（有啲仲唔太靚），邊夠醫護有牙力，個個都驚俾人炒㗎啦
人哋今次肯罷咪支持吓囉

推俾多啲人知！！！
Whatsapp fb ig share出去

係真先好
若一早一齊罷就可能早出赢到更多
之前成日怕

不過今次係好機會

班藍絲咁信無事就全部去啦
醫生，空服等等

拉！

真！

支持你哋
一齊抵制國泰

咁即係港龍啲crew唔使出街啦😭😭

留意到啲五毛/分化撚入咗嚟，大家咪撚理佢地，由佢地死全家
繼續推

撞

揸佢春袋

口罩數量統計 (2月2號)

目的係估算全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post更詳盡解釋: 2020年全港口罩普查

做完推推post 已經沉咗底

大大力推！！！

香港，特別係國泰，簡直幫中国人害死全世界

個高層講到你地係condom咁.....罷佢老母啦

推！企硬！

撐

G技

一定支持

千期唔好比佢地飛到大陸

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

罷工罷工罷工

你到時有命返黎香港先算

支持你哋！

支持！命仔要緊！罷佢老母

好

係囉，國泰篤灰、工會主席被炒果時班人做緊乜，依家有事先黎嘈？

睇下AA , 你地都要罷工保命呀
Its pilots' union had taken issue with Hong Kong's proximity to China and potentially to the virus.

"While Hong Kong is a special administrative region, this virus does not recognize such a geopolitical wording," said Captain Dennis Tajer, spokesperson for the Allied Pilots Association, which represents 15,000 American Airlines pilots. "Just look at the map. Hong Kong geographically is a landmass that's part of China. The geopolitical issues, which we obviously respect, the virus doesn't."

工會主席被炒果時你去左邊？

G持 同醫護一齊罷啦
一齊癱瘓全港

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

罷左先講

推 撐你地

唔滿意咪辭職囉，你地以為自己係醫護？

你地肯罷工 全港都會撐

CX飛Sydney安唔安全

支持空姐

你哋揀得呢份工就預咗suffer呢d
呢句好乞人憎

係專業技能上黎講，空姐又的確係condom冇錯喎

空姐？正呀

GCHI!

Show Blocked User - 我愛你媽媽

港龍工會同國泰工會都唔一樣
同埋你宜家講呢啲廢話有乜用呢？

推！團結罷工啦

高層幾時pk

SUPPORT!!!

你班臭雞
之前炒你哋公會主席個陣你哋係邊

以後唔鬧你地飛雞

啲五毛/分化撚入咗嚟，大家咪撚理佢地，由佢地死全家
繼續推

高層永遠係最仆街

推呀 make 多d noise
無人知呀依家
求上報！

淨係停飛支那咋喎
邊算罷

收皮啦引戰L
人地依家遲罷好過唔罷
你又為佢地做過d乜撚嘢呀

得啖笑
識個Cx 6月個期係咁講自己幾「黃」
國泰開始check fb 就即刻del 曬全部ig 文宣

推！！

上面條友波台狗嚟，唔好哂氣理佢
繼續推

推。

真係多謝佢推post

推！！必須迫政府全面封關！

推咗先

支持

絲打保重

Push!!!!
(Push Ng lun dou a i m rubbish P)

Pushh

遲左幾個月，不過支持

又用個「返」字....

推
支持航空界

唔知點講，總之支持，be safe.

辛苦哂 大家

自己健康最緊要，出咗事班仆街高層只會覺得你死你事

死有輕如鴻毛重如泰山
自命仔緊要

做因航唔係罷咁簡單
直頭集體辭職啦垃圾公司

老實講間公司係送緊你地去死
仲做?

今次你果3個同事放得番落黎
下次冇咁好彩

國泰港龍係代表我哋香港人嘅airline
唔想佢哋第日直頭俾国航收歸旗下
明白手足處境都危險，但希望你哋衡量下

推唔到都推呀！！！！

支持，你地有無工會保護?

以前好鍾意國泰 飛親都搭

以後唔會搭直至改善同換管理層

加油啊，絕對支持

醫護support u!

G持！

Push g持

推推推推

隔左咁多個月見到人罷你地先罷
飛雞真係飛雞 低學歷份子
預左比人屌我分化 事實就係成班冇骨氣 針唔吉到肉唔知痛

當我地問返地勤人員點解唔一早通知我哋嘅時候，佢哋話已經一早知會左香港既部門，但公司完全無同過我哋同事講

嘩睇到呢度屌左出聲
呢D咁既閪公司 我真係會唔撚做

推 空姐都係人！ 空姐空少停要小心保重！！！

正確！

國泰同港龍要齊心一齊罷飛大陸

唔值得為當大家ern 既公司賣命

互撐！！

罷罷罷！

721 831 101 1111

支持!!

點解好似無乜人講

推爆佢！

妳咁講唔怕比人消滅呀！不過都支持，妳地都好危險！保重身體！

支持！醫護之後到空服手足

推
輪都輪到航空罷

支持！！

推 支持你地

支持你地！

屌你老母冇我地8月5罷工你估你機場有冇咁多機取消

推
支持你哋

P牌 照推

支持 無良僱主 以後都唔會搭國泰

罷一日咁撚多 然後呢？
有工會幫埋自己 主席都比人炒埋 然後呢？
一日到黑上fb怨呢樣嗰樣 以為外人幫到手 成班齊心既一早屌到國泰收皮

事實就係成班都係垃圾 一味諗住有人幫手 冇人幫就吞聲忍氣做順民aka 垃圾

支持，推！

我地？
收皮啦
出去擋個陣洗唔洗係個頭度寫大隻字話自己係返咩工呀
呢個時候都要分化
你集中屌啲藍絲仲好啦on99

為左自己條命定工 識得諗

屌
因航工會唔罷工有撚用咩

BTW 樓主
咁撚驚你仲返工？

係囉明明8月既時候空姐有份罷，個個都失億咁

仲要等到星期六(8/2)先開會.

罷工要人數夠多至有用 係咪公會帶頭罷工

仆街啦你，我地係第一個行業為爭取而罷工，百幾人被督灰調查，大家無左份工唔係最重要，最重要係我地Port 9成Mainland，過關有事你係上黎保護我地？

睇死你鍵盤戰士

人哋都唔當你係人
命仔要緊
支持

所有五毛/分化撚全家過唔到今年
唔好理佢地，冷處理
繼續推

快快connect埋鳩鐵果邊啦

其實好感謝8月5航空界有罷工
但係我都有啲唔明
主席俾人炒埋嗰時 點解唔發起全面罷工？
係諗住雖然主席俾人炒 但工會成員仲會安全？

多謝巴打支持

國泰航空!@

空姐都開始染病爆發疫情

多謝手足！

(直播緊)林鄭拒出席醫護罷工談判 醫管局員工陣線開記招交代詳情

絕對要支持，唔好攞自己條命較飛

罷工啦

推！
由得班陷家剷自己做

就係呢下開始
我地起過誓以後所有飛雞有罷工都唔撚會支持
你死你事

推！又有高層搵班前線員工送死

罷工唔搵工會？
因航咁方丈 實話你哋曠工瀆職 炒曬
辭職好似仲好

612

大大力推

推！香港人同你一齊罷工！
不能任由病毒去全世界！

主席俾人炒咗之後 工會好似冇咩牙力
工會竟然冇因為主席俾人炒發起罷工
分分鐘員工自發性罷工仲勁過公會

大把服務業同你口中講嘅一樣喎，做咩要針對空姐？咪撚歧視
冇咗佢地，你唔會死嘅
不過生活得冇咁方便同冇咁開心囉

一個人唔夠牙力
一堆人就有牙力
好撚多人就好撚有牙力

絲打保重

支持封關

加油啊！

一齊收港共皮！

多謝手足

P牌推唔到都照推

罷乜工？
d 飛雞仲要食囗罩人血饅頭

幫手推一推先

百份報啱番次 國泰航空果然係經營不善 仲要黑心惡毒

重力一推

好撚痴線

大企為左利益都係無咩人性可言，只會推前線去死，
所以自己要識自救，支持告位罷工

冇用架，正如啲飛雞依家先黎搞罷工一樣都係唔會有撚用

高層全部係仆街係咪世界定律黎

支持各行業自救行動

d 分化撚收皮啦

正皮 每次講到空姐d人就係咁
gchi罷工

醫護唔係condom！聽日出街嘅戴白絲帶！

三罷

我

爆

推一推！支持你地！

罷啦！

推呀 !!!!

支持 加油

支持
間咁既濕鳩公司⋯完全當班員工只係disposable ERN....

加油！
咪俾d仆街高層用專業勒索。
阻止人禍 你我有責

有frd做空姐 都係飛到當地先知有幾位係轉機武漢人 好仆街公司

收皮啦你班垃圾，8月𠴱刻唔罷工，管理層已經知你哋係無膽匪類condom啦。

g持加推

想問今次會有幾多人
有無tg channel
同埋有無野我地非員工可以幫手

唔好俾因航大到
G持你哋

來吧來吧來吧

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

我地一齊罷工！

支持你地！自己條命重要過份工！

罷工最多俾人炒
中武漢肺炎隨時有錢無命享

自己揀

支持.

Ex趕龍crew撐你地
睇到琴日果3個差d係杭州返唔到黎
自己都好想喊

飛支那, 比人捉去隔離慘過死
以後就再冇你呢個人

全力支持

共孽報應

時代抗疫

推呀 支持

打份工啫，俾埋條命你咩

咁仆街？
唔係話飛雞無需要用口罩
不過佢地有無諗過醫護同清潔工仲需要口罩過佢地

好心d飛雞唔好咁自私啦
你地橫掂咁有錢（外快代購揾埋揾埋）
就咪搶人口罩啦，大把途徑拎到口罩啦（例如黑警男友／兵俾既csi口罩）

樓主一生平安

好心你講嘢用返個腦
或者俾返啲實質嘅理據出嚟

前線就係要俾人推去死

支持全民三罷

大家都需要，作為前線嘅人員個個都需要口罩，但唔係責怪我哋點解我地要，而係要責怪點解間公司或者政府提供唔到口罩俾我哋

咪就係你地同外面搶囉仆街
又唔同公司談判，真係要到生死關頭先黎罷工，之前唔見你地罷，收皮啦
有無再自私d啊

喂你上你ig睇下幾多同事男友sp老公兵啊係死黑警做紀律部隊果d，佢地一定有配給
用下個豬閪腦啦，撚有屈你地

推
支持

我想問 依家香港有邊個人唔係喺出面搶緊口罩 夠用我哋使唔使喺出面排隊買？ 如果出去買口罩都要俾人責怪咁你即係責備緊全香港七百萬嘅市民
罷工唔係你想像中咁兒戲，冇錯就係要係呢啲咁嘅生死攸關嘅時候先至要出
之前反送中嘅時候我哋都有罷工

好心你死番去玩代購口罩啦
賣到貴一貴，賺下人血口罩錢

支持罷了

罷撚左去邊請問
你咪去代購囉屌反正成日飛，都係果句，大把人比你地更需要

啱啱先上完自己IG睇，唔好意思啊我真係搵唔到一個人係你講咁。
同埋呢我想講，即使佢哋有，咁關我撚事咩。咁而家啲人係街買唔到口罩，你就會叫佢去問啲狗攞？

嘩講粗口
空姐喎

你去代購人血口罩啦屌你個老母臭化閪

罷左去邊麻煩睇返8月5號新聞
Update 下你 港龍唔興做代購，因為成日都飛大陸，我想問大陸可以買得啲乜。大陸口罩你要唔要？幫你買返個好無？

係呀你加多句話比老師知呀嘛

之前國泰炒黃絲空勤唔見你地出聲，淨係識網上打飛機

我唔撚洗你班飛雞幫我買
費事掂左惹性病皮膚病

點解CX仲未死

仲要r優先俾口罩
收收皮先啦

咦咁快又轉左話題啦，之前好多事唔出聲係咪代表依家就唔可以出聲？ 而且我哋之前係有出過聲，而且係8月5號我哋都罷左工。 得唔到理想嘅成果你怪我都冇用，你而家就好似達到唔到五大訴求，就喺度怪啲手足咁

支持你地罷工

係我篇文度邊度有講過話要優先比口罩？

啱呀最好唔好搭國泰或者港龍嘅機 咁樣你一生都會安全啲

支持，即使冇確診，要嚮大陸隔離冇病隨時都變有病

罷到先算

唔搭㗎我
去親旅行都歐洲，撚洗坐你地
中東三寶超好坐，野又好食，空姐又nice 又好service
洗撚睇你地d cheap飛雞黑口黑面

絕對支持，我送人上機，見到大陸人係後邊都驚到死，你地重要服務佢。超高危工作，重勇敢過消防

好啊 多謝你支持罷搭國泰

Pk

緊急召集因航MarcoPolo member！！

block撚柒條柒頭弱智仔啦 8月5個日如果無空姐有份罷工會有咁撚多機cancel咩

樓主請善用起底功能

推 國泰有班好似香港飛日本既航班有防疫人員上機艙

多謝絲打

攞

緊急召集因航MarcoPolo member！！

行動post
幫我推下丫唔該

G持!!

樓主幫幫手

緊急召集因航MarcoPolo member！！

一人一信去國泰要求停飛中國
我入邊已經寫咗個template
Copy and paste就send得

好 一齊努力

G持，我諗咁耐都搞唔到幾全城大罷工好快就。。。

罷工啦一齊罷先有用

垃圾國泰 幾時收皮啊？

只係#27鬧得激動少少姐，根本適用於每個香港人
反送中都大半年
唔關自己生死就冇動力入公會/大罷工嗰啲冇得救

比起空姐 海關更應該罷工

入境先啱

全部一齊罷

總之你罷我就撐

推呀！！港龍人罷工啦！

Respect

香港應該要全面封鎖，要檢疫人員上門逐家逐戶檢疫／疫症降溫先準出街。

否則香港一定玩完。

封關保港

!! push

罷！一齊罷！

罷啊

中過冇人娶

樓上隻PK狗仔熱狗嚟，周圍引戰
冇人幫佢老母修返個墳頭喺度周圍吠
唔好再理佢
繼續推

自膠

支持罷工 支持CX KA一齊罷

ppp

講野用下個腦喇好冇啊

推呀
支持你地

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

支持一齊罷工！！！
利申：nurse essential staff
光復香港 時代革命

工會都唔撐
只能講抵死

十卜

like同時係畀因航個新名

支持你
希望cx可以同你哋一齊罷

Tui 加油航空業界

啱啊！
醫護工會罷工後
下一個極度需要航空界罷工！

香港百年一次機會，罷啦，報2019年仇

大約幾人會參加

我係機場返工我好明 國內機都仲好多人唔帶口罩

國泰航空 係有政治任務 中國搞唔掂 只好叫國泰航空幫手送毒去其他國家
等所有人冇得唔幫手

支持！推！

rrr

錢>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(自己以外既)人命。

這就是資本主義。

幾個界別一齊罷 團結就是力量

入黎講得抵撚死 針唔吉到肉唔識痛 到底個心有幾撚黑？
罷工係人地自發 當日反佔中 航空界都有分出力
當時KA一日有幾百個空姐罷工
工會主席比人炒 被迫禁聲 內情有幾多人知？
大把人請假/辭職出去支持反佔中 係咪又要周圍同人講？
係度講風涼話 做分化撚 有咩好處？
講一句支持好難？

終於喺女錢同人命選擇一條正確嘅路

推呀 支持你地

空姐堅要罷工！ 支持呀！你哋堅係高危一族！

依家傳緊日航有發燒武漢空姐喺日本宿舍自出自入，而個發燒空姐聽日又扮晒嘢飛返自己base...
最慘係香港空姐都係住嗰間宿舍。

公司唔緊張你哋條命，你哋要自保！返工姐，唔洗搵命搏嘅！

支持, 推!!!!

啲人日日喺度bin港鐵 成班人集體失憶唔記得咗七八月嘅時候嘅港鐵車長 在早期啲六月嘅列車廣播 係咪曼德拉效應上身

大家都需要口罩 叫林鄭唔好再囤貨

g持擺工！

有

同意啊

會唔會警署落案告航空公司？

有無向傳媒發公開信？

捱

開記招啦

posh

辛苦晒 推 加油 support u

國泰落地獄

國泰，港龍等航空公司都有支那成份因子，做事已經支那化。

推，撐

唔覺有flight cancel

我支持罷工與醫護同行

幾時輪到空姐空少罷工呀?

支持無限期罷工直至公司提供足夠保護

我地都有一家大細，上有高堂下有兒女

我絕對唔希望因為公司保護不足而令我家人受害

Support!!! 加油呀!!!

根本就冇人罷工

醫護工會今日罷咗工喇喎
空姐工會今日罷咗工未呀?

pish pish pish

日航隱瞞武漢發燒crew 無上報 繼續飛緊

隔離post有武漢空姐照飛...累人累物啊！

一定會撐你哋！

分歧

飛雞

支持罷工

仆街政府

呢個時候淨係識分化既人係想點
如果航空界唔罷工 啲大陸人都係照係咁輸出其他國家 其實8月5都有好多同事罷工架
而家工會其實都未有正式聲明會搞大罷工
所有野都係同事自發架 香港人講句支持洗唔洗死
利申集會發夢罷工呢半年黎做齊哂

因航

推到林鄭冚家剷泥齊種樹

支持國泰罷飛中國！！！！

其實你地都好危險 保重 撐你地

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

有無J圖 最鐘意空姐 CX本身都仆街 真係搞次罷工等CX班ON9高層知道